倫批尼公園成男同群交聖地？曼谷市長：不太可能

最近幾日，泰國網上流傳著這樣一種說法：位於曼谷市內著名的倫批尼公園，經常會有男同性戀進入進行群體活動，看上去似乎在玩口袋怪獸遊戲，實則為了發生群體性性關係。這種說法在泰網上引起巨大關注。
8月10日，泰媒記者趕往公園現場調查情況，發現在公園的某個部位地上有3個已用過的安全套，這個部位樹木茂盛、燈光暗淡且行走道路遠離建築群。據公園的某位保安人員介紹，男同性戀群體進入公園群交是真實的事情，因為那個部位沒有監控錄像，燈光幽暗，一般民眾也幾乎不會去往那裡集會。「不用大驚小怪，我們要是發現了也會去制止，但是這群人要是發現了工作人員就會假裝成一般遊人。我們也沒辦法一直呆在那裡監督他們。」他還表示，保安人員發現過20-30人的大型男同群交隊伍，泰國人和外國人都有。
同日曼谷市市長阿薩溫警上將稱，已派人著手調查此事，但相信只是都市傳說。因為該公園人流量大，且9點就要關門，不太可能出現這種情況。「發佈這個消息的人，我請你帶我親自去那個地方看看，如果是真的話我願意捐10萬泰銖，但在還沒有真憑實據前，切勿以訛傳訛。」（記者 仲泰）

去啦 大岩蛇

cruise

買定機票

利申:非gay

20人群交都幾痴線下

倫披尼係音譯
正統用意譯雅名為「是樂園」